回高登的五大理由

一、歷史

討論區營運十幾年，高登由前人的血脈一路傳承至今，當中蘊含的歷史是連登無可比擬的。

二、親民管理員

牙Joe被會員痛斥無能，卻勇於面對，與憎恨自己的聲音直接對話。有時候人需要的不是一個聖人，而是一個愛惜自己的好爸爸。

一直到在家了

都

回家了

回左家了

回家不需要理由

認親認戚

返你就返啦重響度托柒

樓豬已經諗唔到多個理由了

有女夜鬼J

仲有3個呢？

三、PM功能

連登遲遲不設Pm功能，不但使到留contact的留言充斥版面，更壓抑會員之間的交流空間，與討論區的理念背道而馳。

5p功能

唔睇user name仲以為係三色貓開既

牙你老母

牙

回支那的五大理由

一、歷史

支那歷史有五千年，支那由前人的血脈一路傳承至今，當中蘊含的歷史是香港無可比擬的。

二、親民政府

中共被會員痛斥無能，卻勇於面對，與憎恨自己的聲音直接對話。有時候人需要的不是一個聖人，而是一個愛惜自己的好爺爺。

一個forum充斥住mk子，就算它全面封鎖5p字，骨子裡仍然佈滿5p的基因。高登就是相反的例子。

班撚屌低汁賴個System

樓主上年做咩唔出黎選

有何生唔洗我了^_^